成撚日講好嬲好嬲既人入黎睇睇

有啲長 sorry

我完全唔撚明講好嬲好嬲既人係咩心態 一黎冇幫助 二黎散播無力感

你講好嬲好嬲既時候 有冇去幫手推行動post?

你講好嬲好嬲既時候 有冇抽時間練體能？

你講好嬲好嬲既時候 有冇幫手做文宣？

你講好嬲好嬲既時候 有冇幫手國際線？

你話你驚 唔敢上去 fine 上面個啲你有做幾樣？

有人做野喇 又比人話戇居 亂撚咁黎 我唔否定佢有冇問題 但係活動既時候可唔可以推番活動post？

上年既時候

熱門全部活動post

活動當日就活動詳情post

開拖時就係戰略post

撤退個陣就係撤退路線post

依家呢？ 大家有眼睇 一路都係話各有各做 專重前線做野 等前線決定 我冇權講佢地做得岩唔岩 人地賭埋自己前途做野 到頭黎一推話人無用post 鬥黃post 講啲女咩咩咩post

係你講好嬲好嬲既時間 不如做啲有用既野

推一推

真

手足
手足
手足

你講緊咩
個個字都識 放埋一齊就睇唔明

咁撚長邊個睇 ？

大家有好多野可以做 文宣 體能 國際線

每次有行動既當日或前一日就有d懶係理性分析，又話鬼又話送頭，本來就士氣高漲，呢d post一出下面就一堆認同一堆支持，好多人見個post 個風向吹到咁，以為冇人出，結果一班人就俾d有心人開個post動搖左

p

大家有好多野可以做 文宣 體能 國際線
如果你連少少野都唔願做 同港豬有咩分別

推